觀塘廣場好多狗車有冇人知咩事

推

掃黑社會咸碟檔扮唔係警黑合作？

觀塘港鐵站大量狗截查黑衫市民

真定假

真

觀塘站多狗突襲黑衫市民